五毛係9gag 放fake news 笑手足, 入黎幫手report

Report -> deceptive content

自推

原本係咩事

但係幾好笑

手足開槍射黑警後逃走

sign up左login唔到, 又冇activation email

唔係手足跌左個鐵欄落地
其他人聽到以為黑警開槍所以大暴走咩？

已經有好多講英文五毛好耐，懷疑係星馬大中華膠

就算係真都好, 家醜不出外傳

有個人喺後少少叫有狗
大家跑
跑到一半就屌邊撚到有狗呀咁
唔關跌嘢事